[
    {
        "id": "165DWQH",
        "intitule": "Charge rh(H/F) (H/F)",
        "description": "Le poste :\nNotre agence PROMAN OYONNAX - MONTREAL LA CLUSE recherche pour son client bas\u00e9 \u00e0 PORT , un CHARGE RH (H/F) : Directement rattach\u00e9(e) \u00e0 la Responsable des Ressource Humaine(s) vos missions seront PAIE : Seconder la RRH dans la pr\u00e9paration des paies avec la saisie des \u00e9l\u00e9ments variables sur le logiciel de paie Suivre les pointages de chaque salari\u00e9 via le logiciel des temps Suivre les cong\u00e9s pay\u00e9s Contr\u00f4ler les bulletins de paie et v\u00e9rifier les calculs de paie (type arr\u00eat maladie) ADMINISTRATION DU PERSONNEL R\u00e9aliser les contrats de travail et avenants Suivre les processus : p\u00e9riode d'essai, changements et d\u00e9parts des collaborateurs Suivre la mise en place des projets juridiques Seconder la RRH dans les proc\u00e9dure de d\u00e9part PROJETS TRANSVERSES RH Accompagner le d\u00e9ploiement du service RH sur les diff\u00e9rents projets RH actuels (fiches de postes par exemples) Liste non exhaustive pouvant s'ajuster en fonction du profil de la personne \n\n\nProfil recherch\u00e9 :\nVous justifiez d'une exp\u00e9rience significative et r\u00e9ussie dans le domaine des RH Vous \u00eates reconnu(e) pour votre aisance relationnelle, dynamisme et votre sens de l'\u00e9coute. Rigoureux(se), proactif(ve) et autonome, vous \u00eates force de propositions et disposez d'excellentes capacit\u00e9s r\u00e9dactionnelles Vous connaissez id\u00e9alement KELIO et SYLAE Semaine de 39h sur 4 jours et demi R\u00e9mun\u00e9ration selon profil \nTous nos postes sont ouverts aux personnes en situation de handicap.",
        "dateCreation": "2023-11-21T17:33:13.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T17:33:14.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - PORT",
            "latitude": 46.164341,
            "longitude": 5.568934,
            "codePostal": "01460",
            "commune": "01307"
        },
        "romeCode": "M1503",
        "romeLibelle": "Management des ressources humaines",
        "appellationlibelle": "Adjoint / Adjointe au responsable des ressources humaines",
        "entreprise": {
            "nom": "COTE JOB",
            "url": "https://www.proman-emploi.fr/",
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "S",
        "experienceLibelle": "3 ans",
        "competences": [
            {
                "code": "100343",
                "libelle": "L\u00e9gislation sociale",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "101489",
                "libelle": "Droit du travail",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "105672",
                "libelle": "R\u00e9aliser la gestion administrative du personnel",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "121641",
                "libelle": "Piloter des op\u00e9rations li\u00e9es \u00e0 la gestion des emplois et des comp\u00e9tences",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "121819",
                "libelle": "Concevoir des proc\u00e9dures de gestion du personnel",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Horaire de 13,00 Euros \u00e0 15,00 Euros sur 12 mois"
        },
        "dureeTravailLibelle": "39H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {
            "nom": "COTE JOB - M. PROMAN OYONNAX",
            "coordonnees1": "https://www.proman-emploi.fr/?job=MP793445&candidature&origine=POLE-EMPLOI-JTMO&utm_source=pole-emploi-jtmo&utm_medium=referral&utm_campaign=annonces-free&utm_term=offre",
            "urlPostulation": "https://www.proman-emploi.fr/?job=MP793445&candidature&origine=POLE-EMPLOI-JTMO&utm_source=pole-emploi-jtmo&utm_medium=referral&utm_campaign=annonces-free&utm_term=offre"
        },
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "qualificationCode": "5",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 non qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "78.20Z",
        "secteurActivite": "78",
        "secteurActiviteLibelle": "Activit\u00e9s des agences de travail temporaire",
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165DWQH"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "165DQGR",
        "intitule": "H\u00f4te(sse) de caisse et/ou Services (H/F) - (H/F)",
        "description": "Et si vous deveniez H\u00f4te(sse) de caisse/services (H/F) d'un de nos magasins CONFORAMA ?\nVotre quotidien chez Conforama :\nInterlocuteur(trice) privil\u00e9gi\u00e9(e) de votre client, votre quotidien chez Conforama c'est avant tout :\n-\tContribuer \u00e0 la satisfaction et fid\u00e9lisation de notre client\u00e8le.\n-\tR\u00e9server le meilleur accueil \u00e0 vos clients.\n-\tProposer les diff\u00e9rents services de Conforama et participer activement \u00e0 l'atteinte des objectifs fix\u00e9s.\n-\tR\u00e9aliser les op\u00e9rations d'encaissement et de remboursement dans le respect des r\u00e8gles et proc\u00e9dures en vigueur dans l'entreprise.\n\nProfil recherch\u00e9 :\n\nVous avez id\u00e9alement acquis une premi\u00e8re exp\u00e9rience sur un poste \u00e9quivalent.\nOuvert(e) et souriant(e), vous faites preuve de rigueur, ce poste est fait pour vous !\nCe poste est fait pour vous ? Rejoignez-nous !",
        "dateCreation": "2023-11-21T15:52:59.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T17:54:35.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - BOURG EN BRESSE",
            "latitude": 46.206576,
            "longitude": 5.241985,
            "codePostal": "01000",
            "commune": "01053"
        },
        "romeCode": "D1505",
        "romeLibelle": "Personnel de caisse",
        "appellationlibelle": "H\u00f4te / H\u00f4tesse de caisse services clients",
        "entreprise": {
            "nom": "CONFORAMA FRANCE",
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "E",
        "experienceLibelle": "3 mois",
        "competences": [
            {
                "code": "100341",
                "libelle": "Proc\u00e9dures d'encaissement",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "102995",
                "libelle": "R\u00e8gles de tenue de caisse",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "122710",
                "libelle": "Conseiller sur une demande de cr\u00e9dit",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300303",
                "libelle": "Proc\u00e9der \u00e0 l'encaissement",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300364",
                "libelle": "R\u00e9pondre aux attentes d'un client",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Mensuel de 1770,00 Euros \u00e0 1771,00 Euros sur 13 mois",
            "complement1": "Ch\u00e8que repas",
            "complement2": "CE"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {
            "nom": "P\u00f4le Emploi BOURG EN BRESSE",
            "coordonnees1": "323 AV DE PARME",
            "coordonnees2": "01000 BOURG EN BRESSE",
            "coordonnees3": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165DQGR"
        },
        "agence": {
            "courriel": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165DQGR"
        },
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "deplacementCode": "2",
        "deplacementLibelle": "Ponctuels Zone r\u00e9gionale",
        "qualificationCode": "6",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "47.59A",
        "secteurActivite": "47",
        "secteurActiviteLibelle": "Commerce de d\u00e9tail de meubles",
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165DQGR"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "165DPTJ",
        "intitule": "Pr\u00e9parateur / Pr\u00e9paratrice de commandes drive en grande distribution",
        "description": "Description du poste\n\nVous contribuez activement au d\u00e9veloppement de l'activit\u00e9 Drive du point de vente :\n\n    De la r\u00e9cup\u00e9ration d'une commande jusqu'\u00e0 sa cl\u00f4ture, vous suivez chaque \u00e9tape de pr\u00e9paration afin d'optimiser le processus ;\n    Vous pr\u00e9parez chaque commande dans le respect des incontournables qualit\u00e9 d\u00e9finis et dans un souci constant de satisfaction client (choix et respect du produit, respect de la cha\u00eene du froid etc.) ;\n    Ambassadeur de l'enseigne dans le cadre de ce service, vous offrez \u00e0 votre client un accueil et service personnalis\u00e9 \u00e0 l'\u00e9coute de ses besoins.\n\nQualifications\n\nChez Intermarch\u00e9, l'audace et l'envie d'entreprendre sont un v\u00e9ritable \u00e9tat d'esprit. Vous avez envie de vous investir et d'\u00e9voluer au sein d'une \u00e9quipe de passionn\u00e9s et qui saura reconna\u00eetre votre talent ? Gr\u00e2ce \u00e0 vos qualit\u00e9s relationnelles, et commer\u00e7ant dans l'\u00e2me, vous savez cr\u00e9er avec vos clients des liens de confiance et de proximit\u00e9 pour toujours leur apporter conseils et valeur ajout\u00e9e. Avec ou sans formation, avec ou sans exp\u00e9rience, vous aimez faire plaisir et valoriser des produits qui vous tiennent \u00e0 c\u0153ur.\n\nVous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une r\u00e9mun\u00e9ration attractive compos\u00e9e d'un salaire fixe + variable  + mutuelle, 5 semaines de cong\u00e9s pay\u00e9s et 5% de remise sur vos achats.\nNos parcours de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences vous aideront \u00e0 \u00e9voluer rapidement.\nVivez votre passion et engagez-vous \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s au sein d'une \u00e9quipe humaine et conviviale !",
        "dateCreation": "2023-11-21T15:44:52.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T15:56:55.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - PORT",
            "latitude": 46.164341,
            "longitude": 5.568934,
            "codePostal": "01460",
            "commune": "01307"
        },
        "romeCode": "N1103",
        "romeLibelle": "Magasinage et pr\u00e9paration de commandes",
        "appellationlibelle": "Pr\u00e9parateur(trice) de commandes drive en grande distribution",
        "entreprise": {
            "nom": "INTERMARCHE",
            "logo": "https://entreprise.pole-emploi.fr/static/img/logos/78GSD8ScbBsM7PYfSq6rQ2LRvuY3bBNQ.png",
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "D",
        "experienceLibelle": "D\u00e9butant accept\u00e9",
        "competences": [
            {
                "code": "110036",
                "libelle": "R\u00e9aliser le pr\u00e9l\u00e8vement de produits selon les instructions de pr\u00e9paration de commande et constituer les colis, lots, ...",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300263",
                "libelle": "R\u00e9ceptionner des produits, des mati\u00e8res premi\u00e8res, v\u00e9rifier la conformit\u00e9 d'une livraison",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300265",
                "libelle": "Charger, d\u00e9charger, manutentionner des produits",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Mensuel de 1835,00 Euros \u00e0 1900,00 Euros sur 14 mois",
            "complement1": "Primes"
        },
        "dureeTravailLibelle": "36H45 Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {
            "nom": "INTERMARCHE - M. ANTHONY DECATA",
            "coordonnees1": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165DPTJ",
            "courriel": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165DPTJ"
        },
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "qualificationCode": "5",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 non qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "47.11D",
        "secteurActivite": "47",
        "secteurActiviteLibelle": "Supermarch\u00e9s",
        "qualitesProfessionnelles": [
            {
                "libelle": "Faire preuve de rigueur et de pr\u00e9cision",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 r\u00e9aliser des t\u00e2ches en suivant avec exactitude les r\u00e8gles, les proc\u00e9dures, les instructions qui ont \u00e9t\u00e9 fournies, sans r\u00e9aliser d'erreur et \u00e0 transmettre clairement des informations. Se montrer ponctuel et respectueux des r\u00e8gles de savoir-vivre usuelles."
            }
        ],
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165DPTJ"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "165DCBQ",
        "intitule": "MAGASINIER (H/F)",
        "description": "Vous \u00eates polyvalent(e) et rigoureux(se) ?\nVous \u00eates force de propositions et de solutions ?\nVous avez un sens d\u00e9velopp\u00e9 du service client ?\n\nEt si vous deveniez Magasinier (H/F) d'un de nos magasins CONFORAMA ?\nVotre quotidien chez Conforama :\nEn int\u00e9grant l'\u00e9quipe d\u00e9p\u00f4t, votre quotidien chez Conforama c'est avant tout :\n-\tR\u00e9ceptionner et organiser les marchandises.\n-\tAssurer le stockage des marchandises en toute s\u00e9curit\u00e9 et dans le respect des normes en vigueur.\n-\tRemettre les produits \u00e0 vos clients.\n-\tPr\u00e9parer les produits qui seront \u00e0 livrer \u00e0 vos clients.\nProfil recherch\u00e9 :\nCe qui va nous attirer !\nVous avez acquis une premi\u00e8re exp\u00e9rience le domaine de la manutention et/ou de la logistique.\nVous avez un temp\u00e9rament dynamique et volontaire.\nCe poste est fait pour vous ? Rejoignez-nous !",
        "dateCreation": "2023-11-21T12:06:04.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T15:15:19.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - BOURG EN BRESSE",
            "latitude": 46.206576,
            "longitude": 5.241985,
            "codePostal": "01000",
            "commune": "01053"
        },
        "romeCode": "N1103",
        "romeLibelle": "Magasinage et pr\u00e9paration de commandes",
        "appellationlibelle": "Magasinier / Magasini\u00e8re",
        "entreprise": {
            "nom": "CONFORAMA FRANCE",
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "E",
        "experienceLibelle": "3 mois",
        "competences": [
            {
                "code": "110036",
                "libelle": "R\u00e9aliser le pr\u00e9l\u00e8vement de produits selon les instructions de pr\u00e9paration de commande et constituer les colis, lots, ...",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300260",
                "libelle": "G\u00e9rer les stocks",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300263",
                "libelle": "R\u00e9ceptionner des produits, des mati\u00e8res premi\u00e8res, v\u00e9rifier la conformit\u00e9 d'une livraison",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300265",
                "libelle": "Charger, d\u00e9charger, manutentionner des produits",
                "exigence": "E"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Mensuel de 1748,00 Euros \u00e0 1771,00 Euros sur 13 mois",
            "complement1": "Ch\u00e8que repas",
            "complement2": "CE"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {
            "nom": "P\u00f4le Emploi BOURG EN BRESSE",
            "coordonnees1": "323 AV DE PARME",
            "coordonnees2": "01000 BOURG EN BRESSE",
            "coordonnees3": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165DCBQ"
        },
        "agence": {
            "courriel": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165DCBQ"
        },
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "deplacementCode": "2",
        "deplacementLibelle": "Ponctuels Zone r\u00e9gionale",
        "qualificationCode": "1",
        "qualificationLibelle": "Man\u0153uvre",
        "codeNAF": "47.59A",
        "secteurActivite": "47",
        "secteurActiviteLibelle": "Commerce de d\u00e9tail de meubles",
        "qualitesProfessionnelles": [
            {
                "libelle": "Avoir le sens du service",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 identifier (voire anticiper) les besoins des usagers, clients (internes et externes) et \u00e0 apporter une r\u00e9ponse adapt\u00e9e afin de les satisfaire."
            },
            {
                "libelle": "Faire preuve d'autonomie",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 prendre en charge son activit\u00e9 sans devoir \u00eatre encadr\u00e9 de fa\u00e7on continue (le cas \u00e9ch\u00e9ant, \u00e0 solliciter les autres acteurs de l'entreprise)."
            },
            {
                "libelle": "Organiser son travail selon les priorit\u00e9s et les objectifs",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 planifier, prioriser, anticiper des actions, en tenant compte des moyens, des ressources, des objectifs et du calendrier pour les r\u00e9aliser."
            }
        ],
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165DCBQ"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "165CRMZ",
        "intitule": "Vendeur / Vendeuse en accessoires automobile",
        "description": "En synergie avec ton Responsable Magasin et tes co\u00e9quipiers, tu es plus que quiconque, au c\u0153ur du magasin et tu guides les clients dans leurs choix. Voil\u00e0 pourquoi c'est \u00e0 toi qui revient la vente de produits et services, prestations atelier, l'animation des rayons et la mise en place des produits.\n\nDipl\u00f4m\u00e9 ou tr\u00e8s int\u00e9ress\u00e9 par le commerce et la relation clients, nous saurons t'accompagner gr\u00e2ce \u00e0 un parcours d'int\u00e9gration individualis\u00e9 et \u00e0 un suivi personnalis\u00e9.\n\nVOTRE PACKAGE :\n- CDI 35h hebdo avec possibilit\u00e9 d'heures suppl\u00e9mentaires.\n- R\u00e9mun\u00e9ration : A partir de 1800\u20ac brut mensuel, \u00e0 n\u00e9gocier suivant profil.\n- Prime mensuelle individuelle allant jusqu'\u00e0 550\u20ac par mois.\n- Bonus : Prime de 300\u20ac apr\u00e8s 1 an d'anciennet\u00e9, 400\u20ac apr\u00e8s 2 ans et 500\u20ac apr\u00e8s 3 ans.\n- Titres restaurants pris en charge \u00e0 50% par l'entreprise.\n- Un comit\u00e9 sociale et \u00e9conomique dynamique.\n- Mutuelle d'entreprise comp\u00e9titive.\n- Une \u00e9pargne salariale attractive et un accord d'int\u00e9ressement",
        "dateCreation": "2023-11-21T10:01:58.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T10:08:02.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - SEGNY",
            "latitude": 46.295585,
            "longitude": 6.0724,
            "codePostal": "01170",
            "commune": "01399"
        },
        "romeCode": "D1212",
        "romeLibelle": "Vente en d\u00e9coration et \u00e9quipement du foyer",
        "appellationlibelle": "Vendeur / Vendeuse en accessoires automobile",
        "entreprise": {
            "nom": "FEU VERT",
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "D",
        "experienceLibelle": "D\u00e9butant accept\u00e9",
        "formations": [
            {
                "codeFormation": "34554",
                "domaineLibelle": "commerce",
                "niveauLibelle": "Bac ou \u00e9quivalent",
                "exigence": "E"
            }
        ],
        "permis": [
            {
                "libelle": "B - V\u00e9hicule l\u00e9ger",
                "exigence": "E"
            }
        ],
        "competences": [
            {
                "code": "100016",
                "libelle": "Gestes et postures de manutention",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "102405",
                "libelle": "Techniques de mise en rayon",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "117468",
                "libelle": "R\u00e9aliser la mise en rayon",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300374",
                "libelle": "Pr\u00e9senter et valoriser un produit ou un service",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Mensuel de 1850,00 Euros sur 12 mois",
            "complement1": "Primes"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {
            "nom": "P\u00f4le Emploi THOIRY",
            "coordonnees1": "348 AVENUE DU MONT BLANC",
            "coordonnees2": "01710 THOIRY",
            "coordonnees3": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165CRMZ"
        },
        "agence": {
            "courriel": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165CRMZ"
        },
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "qualificationCode": "6",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "45.20A",
        "secteurActivite": "45",
        "secteurActiviteLibelle": "Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers",
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165CRMZ"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "165CQPR",
        "intitule": "Employ\u00e9(e) de Restauration Conc\u00e9d\u00e9e H/F - 01 (H/F)",
        "description": "Aktisea est mandat\u00e9e par les Missions Handicap des entreprises pour recruter leurs futurs talents.\nDans ce cadre, nous accompagnons particuli\u00e8rement les candidats en situation de handicap dans leur processus de recrutement.\nNous recherchons pour le compte de notre client, sp\u00e9cialis\u00e9 dans la restauration collective, un(e) Employ\u00e9(e) de restauration conc\u00e9d\u00e9e H/F\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un nouveau d\u00e9fi... Que diriez-vous de d\u00e9couvrir l'univers de la restauration conc\u00e9d\u00e9e !\nAu menu... Produits frais, valorisation du savoir et bonne humeur !\n\nMISSIONS : \nParticiper \u00e0 la mise en place du restaurant.\nEtre attentif(ve) aux demandes des convives.\nAssurer le nettoyage et la plonge.\nAider les \u00e9quipes en cuisine (\u00e9pluchage, d\u00e9coupe, dressage, etc).\nVeiller \u00e0 l'hygi\u00e8ne et \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9.\n\nAMENAGEMENT / ENVIRONNEMENT DE TRAVAIL:\nType de site: Cuisine centrale.\nHoraires: en continu un week-end sur deux.\nNombre de repas: 800.\nEffectif de l'\u00e9quipe: 12 \u00e0 14 personnes.\n\nPROFIL RECHERCH\u00c9\nFormation et exp\u00e9rience :\nVous disposez id\u00e9alement d'une premi\u00e8re exp\u00e9rience en restauration et id\u00e9alement dans un \u00e9tablissement de restauration collective.\nVous avez une excellent relationnel et une grande polyvalence pour vous adapter \u00e0 diverses situations de travail.\nVotre autonomie et votre r\u00e9activit\u00e9 seront des atouts consid\u00e9rables pour la r\u00e9ussite de vos missions.\n\nDans le cadre de sa politique diversit\u00e9, le Groupe \u00e9tudie, \u00e0 comp\u00e9tences \u00e9gales, toutes candidatures dont celles de personnes en situation de handicap.\n\nA propos de  notre client : \nFort de ses 36 000 collaborateurs pr\u00e9sents dans 54 pays, acteur mondial ind\u00e9pendant du catering a\u00e9rien, notre client est le seul op\u00e9rateur \u00e0 intervenir sur l'ensemble des secteurs : catering a\u00e9rien, restauration collective, bases-vie, catering ferroviaire et retail.\n\nNous vous attendons !\nA comp\u00e9tences \u00e9gales, la priorit\u00e9 sera donn\u00e9e aux personnes b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'obligation d'emploi (loi du 11 f\u00e9vrier 2005).",
        "dateCreation": "2023-11-21T09:46:45.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T10:04:49.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - CORBONOD",
            "latitude": 45.965967,
            "longitude": 5.810547,
            "codePostal": "01420",
            "commune": "01118"
        },
        "romeCode": "G1603",
        "romeLibelle": "Personnel polyvalent en restauration",
        "appellationlibelle": "Employ\u00e9 / Employ\u00e9e de restauration collective",
        "entreprise": {
            "nom": "AKTISEA",
            "entrepriseAdaptee": true
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "E",
        "experienceLibelle": "2 ans",
        "formations": [
            {
                "codeFormation": "42752",
                "domaineLibelle": "cuisine",
                "niveauLibelle": "CAP, BEP et \u00e9quivalents",
                "exigence": "E"
            }
        ],
        "competences": [
            {
                "code": "124966",
                "libelle": "Types de sandwichs",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "104227",
                "libelle": "Pr\u00e9parer, assembler des plats simples",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300090",
                "libelle": "Pr\u00e9parer des plats cuisin\u00e9s",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300181",
                "libelle": "Entretenir un \u00e9quipement, une machine, une installation",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300282",
                "libelle": "Entretenir, nettoyer un espace, un lieu, un local",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Mensuel de 1748 Euros \u00e0 1800 Euros",
            "commentaire": "+ 13\u00e8me mois + primes.",
            "complement1": "Autre"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {},
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": true,
        "qualificationCode": "5",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 non qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "82.20Z",
        "secteurActivite": "82",
        "secteurActiviteLibelle": "Activit\u00e9s de centres d'appels",
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165CQPR"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "165BXTJ",
        "intitule": "Surveillant / Surveillante de nuit",
        "description": "En raison d'un d\u00e9part \u00e0 la retraite, l'association Instituts d'Enfants Seillon recrute, pour sa MECS situ\u00e9e \u00e0 St Nizier le Bouchoux, un surveillant de nuit (H/F) \u00e0 temps complet.\nLes missions essentielles sont les suivantes :\n- garantir la s\u00e9curit\u00e9 des enfants et des biens\n- garantir les conditions de repos\n- g\u00e9rer les situations d'urgence et de tension\n- assurer la continuit\u00e9 de la prise en charge\n- alerter sur les dysfonctionnements ou d\u00e9gradations\nLa MECS accueille 36 enfants \u00e2ges de 3 \u00e0 15 ans sur trois groupes de vie en fonction de leur \u00e2ge",
        "dateCreation": "2023-11-20T15:14:48.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T17:26:27.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - ST NIZIER LE BOUCHOUX",
            "latitude": 46.457051,
            "longitude": 5.169529,
            "codePostal": "01560",
            "commune": "01380"
        },
        "romeCode": "K2503",
        "romeLibelle": "S\u00e9curit\u00e9 et surveillance priv\u00e9es",
        "appellationlibelle": "Surveillant / Surveillante de nuit",
        "entreprise": {
            "nom": "INSTITUT D'ENFANTS SEILLON",
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "D",
        "experienceLibelle": "D\u00e9butant accept\u00e9",
        "competences": [
            {
                "code": "108844",
                "libelle": "Rep\u00e9rer les anomalies, incidents et informer les forces de l'ordre et les clients",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300284",
                "libelle": "Contr\u00f4ler l'acc\u00e8s et la circulation des personnes",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300451",
                "libelle": "Transmettre de l'information",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Mensuel de 2040,00 Euros sur 12 mois",
            "complement1": "CE"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {
            "nom": "P\u00f4le Emploi BOURG EN BRESSE",
            "coordonnees1": "323 AV DE PARME",
            "coordonnees2": "01000 BOURG EN BRESSE",
            "coordonnees3": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165BXTJ"
        },
        "agence": {
            "courriel": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165BXTJ"
        },
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "qualificationCode": "5",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 non qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "87.90A",
        "secteurActivite": "87",
        "secteurActiviteLibelle": "H\u00e9bergement social pour enfants en difficult\u00e9s",
        "qualitesProfessionnelles": [
            {
                "libelle": "Respecter ses engagements, assumer ses responsabilit\u00e9s",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 engager sa responsabilit\u00e9 pour atteindre un objectif clairement exprim\u00e9 et \u00e0 signaler les \u00e9ventuels freins \u00e0 lever pour atteindre l'objectif."
            },
            {
                "libelle": "Travailler en \u00e9quipe",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 travailler et \u00e0 se coordonner avec les autres au sein de l'entreprise pour r\u00e9aliser les objectifs fix\u00e9s."
            },
            {
                "libelle": "\u00catre \u00e0 l'\u00e9coute, faire preuve d'empathie",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9couter activement, r\u00e9ceptionner des informations et messages, faire preuve d'ouverture d'esprit et de diplomatie."
            }
        ],
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165BXTJ"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "165BXRM",
        "intitule": "Educateur sp\u00e9cialis\u00e9 Bourg (H/F)",
        "description": "L'Association De Sauvegarde de l'Enfant \u00e0 l'Adulte 01 (A.D.S.E.A.01) a pour mission de participer \u00e0 la protection de l'enfance et de l'adolescence, venir en aide aux enfants, aux adolescents, aux adultes dont le comportement individuel, les aptitudes personnelles ou le milieu familial, n\u00e9cessitent une aide active personnalis\u00e9e.\nLa Pr\u00e9vention Sp\u00e9cialis\u00e9e est une forme d'action \u00e9ducative men\u00e9e dans le milieu de vie des jeunes \u00e2g\u00e9s de 11 \u00e0 18 ans, en rupture ou en souffrance, en voie de d\u00e9socialisation ou exclut.\n\nAu sein d'une \u00e9quipe pluridisciplinaire et sous la responsabilit\u00e9 du chef de service :\nMISSIONS :\n- Mettre en \u0153uvre un travail de Pr\u00e9vention Sp\u00e9cialis\u00e9e au sein des quartiers prioritaires de la ville.\n- \u00c9tablir et d\u00e9velopper un lien de confiance en direction de jeunes (12-21 ans) et de leurs familles, en situation de d\u00e9socialisation, d'exclusion, de pr\u00e9carit\u00e9 et/ou d'isolement.\n- D\u00e9finir pour ces publics des accompagnements socio\u00e9ducatifs, et mettre en place des projets individuels et/ou collectifs, \u00e0 partir d'une \u00e9valuation des attentes et des besoins, dans une perspective de relais.\nACTIVITES PRINCIPALES :\n- Mettre en place des projets collectifs et individuels (en lien avec les partenaires lorsque cela est n\u00e9cessaire)\n- D\u00e9cliner une pr\u00e9sence sociale qui facilite la cr\u00e9ation d'une relation de confiance aupr\u00e8s des publics et des partenaires (travail de rue, animation, \n d\u00e9veloppement social local)\n- S'impliquer et favoriser la participation des jeunes et des habitants dans l'animation des dynamiques locales\n- Accompagner les publics vers les institutions de droit commun, en vue de favoriser leur autonomie et leur pouvoir d'agir.\n- Travailler en \u00e9quipe\n- Collaborer et /ou apporter sa contribution avec les services sociaux du D\u00e9partement\n- Participer aux instances institutionnelles internes (r\u00e9unions, groupes de r\u00e9flexion?)\n- Participer aux r\u00e9unions partenariales et/ou groupes de travail partenariaux\n- Rendre compte de son activit\u00e9, \u00e9laborer des \u00e9crits en lien avec son activit\u00e9\n- Participer aux t\u00e2ches mat\u00e9rielles et/ou de logistique facilitant le fonctionnement de l'\u00e9quipe\n\nINFORMATIONS COMPL\u00c9MENTAIRES :\nSalaire selon exp\u00e9rience et convention 66\n24 jours de Cong\u00e9s Trimestriel\nPrime S\u00e9gur\nAvantages CSE \n\nCOMPETENCES REQUISES :\n- Capacit\u00e9 d'\u00e9criture et d'\u00e9laboration de projet,\n- Capacit\u00e9 de travail en \u00e9quipe et in interdisciplinarit\u00e9 avec d'autres services et r\u00e9seaux,\n- Capacit\u00e9s relationnelles et d'initiative,\n- Autonomie, disponibilit\u00e9, \u00e9coute, mobilit\u00e9, s\u00e9rieux, rigueur\n\nPROFIL :\nVous poss\u00e9dez obligatoirement un dipl\u00f4me DEES;  DEASS ; CESF; DEDEME \nConnaissance de la protection de l'enfance",
        "dateCreation": "2023-11-20T15:13:28.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-20T15:14:47.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - BOURG EN BRESSE",
            "latitude": 46.206576,
            "longitude": 5.241985,
            "codePostal": "01000",
            "commune": "01053"
        },
        "romeCode": "K1207",
        "romeLibelle": "Intervention socio\u00e9ducative",
        "appellationlibelle": "\u00c9ducateur sp\u00e9cialis\u00e9 / \u00c9ducatrice sp\u00e9cialis\u00e9e de pr\u00e9vention",
        "entreprise": {
            "nom": "LA SAUVEGARDE",
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "D",
        "experienceLibelle": "D\u00e9butant accept\u00e9",
        "formations": [
            {
                "niveauLibelle": "Bac+3, Bac+4 ou \u00e9quivalents",
                "commentaire": "DEES; DEASS; DECESF; DEETS; DEME",
                "exigence": "E"
            }
        ],
        "permis": [
            {
                "libelle": "B - V\u00e9hicule l\u00e9ger",
                "exigence": "E"
            }
        ],
        "competences": [
            {
                "code": "107905",
                "libelle": "Transmettre et expliquer aux personnes les r\u00e8gles sociales et civiques au cours des activit\u00e9s de la vie quotidienne",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "107906",
                "libelle": "Informer et sensibiliser aux th\u00e8mes de la violence, la toxicomanie, la sexualit\u00e9, l'illettrisme",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "107907",
                "libelle": "Accompagner une personne dans ses d\u00e9marches",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300014",
                "libelle": "Conseiller, accompagner une personne",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300436",
                "libelle": "Organiser le travail d'une \u00e9quipe",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Mensuel de 2100,00 Euros \u00e0 2500,00 Euros sur 12 mois"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {},
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "deplacementCode": "3",
        "deplacementLibelle": "Fr\u00e9quents Zone d\u00e9partementale",
        "qualificationCode": "6",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "88.99B",
        "secteurActivite": "88",
        "secteurActiviteLibelle": "Action sociale sans h\u00e9bergement n.c.a.",
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165BXRM"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "165BVQN",
        "intitule": "Employ\u00e9 polyvalent / Employ\u00e9e polyvalente de libre-service",
        "description": "2 postes sont \u00e0 pourvoir :\n\nVous vous appuyez sur une1\u00e8re exp\u00e9rience r\u00e9ussie dans un environnement grande distribution qui vous rend rapidement op\u00e9rationnel/le.\nPonctualit\u00e9, aisance dans le relationnel client, esprit d'\u00e9quipe sont attendus.\n\nMissions confi\u00e9es :\nMise en rayon des produits, \nRangement du magasin, \nEncaissement, \nEtiquetage, \nInformation de la client\u00e8le \nEntretien de votre espace de vente.\n\nPlanning :\nUn jour de repos dans la semaine + le dimanche\n\nHoraires r\u00e9partis sur 3 \u00e9quipes,\nMatin : 6h00-13h30  ou apr\u00e8s midi :12h15-19h15  ou  8h45-16h15",
        "dateCreation": "2023-11-20T14:39:31.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T17:17:56.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - BOURG EN BRESSE",
            "latitude": 46.206576,
            "longitude": 5.241985,
            "codePostal": "01000",
            "commune": "01053"
        },
        "romeCode": "D1507",
        "romeLibelle": "Mise en rayon libre-service",
        "appellationlibelle": "Employ\u00e9 polyvalent / Employ\u00e9e polyvalente de libre-service",
        "entreprise": {
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "E",
        "experienceLibelle": "3 mois -  exig\u00e9e en mise en rayon ou caisse",
        "experienceCommentaire": "exig\u00e9e en mise en rayon ou caisse",
        "competences": [
            {
                "code": "100016",
                "libelle": "Gestes et postures de manutention",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "100144",
                "libelle": "R\u00e8gles d'hygi\u00e8ne et de s\u00e9curit\u00e9",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "102405",
                "libelle": "Techniques de mise en rayon",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "102903",
                "libelle": "Retirer des produits non conformes",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "102912",
                "libelle": "R\u00e9aliser l'\u00e9tiquetage de produits",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "116932",
                "libelle": "Contr\u00f4ler l'\u00e9tat des stocks",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "121228",
                "libelle": "Contr\u00f4ler le balisage et l'\u00e9tiquetage des produits en rayon",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "123793",
                "libelle": "Contr\u00f4ler l'\u00e9tat de conservation d'un produit p\u00e9rissable",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300259",
                "libelle": "R\u00e9aliser un inventaire",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300260",
                "libelle": "G\u00e9rer les stocks",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300263",
                "libelle": "R\u00e9ceptionner des produits, des mati\u00e8res premi\u00e8res, v\u00e9rifier la conformit\u00e9 d'une livraison",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300282",
                "libelle": "Entretenir, nettoyer un espace, un lieu, un local",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300375",
                "libelle": "Organiser, am\u00e9nager un espace de vente",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Horaire de 11,52 Euros"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {
            "nom": "P\u00f4le Emploi BOURG EN BRESSE",
            "coordonnees1": "323 AV DE PARME",
            "coordonnees2": "01000 BOURG EN BRESSE",
            "coordonnees3": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165BVQN"
        },
        "agence": {
            "courriel": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165BVQN"
        },
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "qualificationCode": "5",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 non qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "47.71Z",
        "secteurActivite": "47",
        "secteurActiviteLibelle": "Commerce de d\u00e9tail d'habillement en magasin sp\u00e9cialis\u00e9",
        "qualitesProfessionnelles": [
            {
                "libelle": "Faire preuve de r\u00e9activit\u00e9",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 r\u00e9agir rapidement face \u00e0 des \u00e9v\u00e8nements et \u00e0 des impr\u00e9vus, en hi\u00e9rarchisant les actions, en fonction de leur degr\u00e9 d'urgence / d'importance."
            },
            {
                "libelle": "Travailler en \u00e9quipe",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 travailler et \u00e0 se coordonner avec les autres au sein de l'entreprise pour r\u00e9aliser les objectifs fix\u00e9s."
            },
            {
                "libelle": "Faire preuve d'autonomie",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 prendre en charge son activit\u00e9 sans devoir \u00eatre encadr\u00e9 de fa\u00e7on continue (le cas \u00e9ch\u00e9ant, \u00e0 solliciter les autres acteurs de l'entreprise)."
            }
        ],
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/165BVQN"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "164ZWMZ",
        "intitule": "Mesure AFPR-POEI :Agent / Agente de logistique nucl\u00e9aire",
        "description": "Cette offre concerne une mesure AFPR-POEI",
        "dateCreation": "2023-11-17T17:27:31.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T16:11:39.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - ST VULBAS",
            "latitude": 45.813063,
            "longitude": 5.275121,
            "codePostal": "01150",
            "commune": "01390"
        },
        "romeCode": "I1503",
        "romeLibelle": "Intervention en milieux et produits nocifs",
        "appellationlibelle": "Agent / Agente de logistique nucl\u00e9aire",
        "entreprise": {
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "D",
        "experienceLibelle": "D\u00e9butant accept\u00e9",
        "salaire": {
            "libelle": "Horaire de 11,53 Euros \u00e0 12,00 Euros sur 13 mois"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {},
        "nombrePostes": 1,
        "qualificationCode": "5",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 non qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "71.12B",
        "secteurActivite": "71",
        "secteurActiviteLibelle": "Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques",
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/164ZWMZ"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "164ZDHV",
        "intitule": "Vendeur / Vendeuse en fromagerie",
        "description": "Nous recherchons un(e) vendeur(se) en fromagerie pour notre boutique de Ferney-Voltaire.\n\nVous \u00eates ponctuel(le), flexible, et vous aimez vous investir dans le travail. \nIci, les missions sont vari\u00e9es et les t\u00e2ches polyvalentes:\n- Vous d\u00e9veloppez votre savoir faire pour accueillir et conseiller les clients. Une formation en interne est possible si vous avez la volont\u00e9 d'apprendre. Vous aimez et mangez du fromage, n'h\u00e9sitez pas!\n- Vous assurez la mise en place de la boutique, la r\u00e9ception des commandes, le suivi des stocks, et assurez l'hygi\u00e8ne du magasin, vous comptez votre caisse.\n- Vous accomplissez la coupe, la pes\u00e9e, l'emballage des produits. Vous assurez l'encaissement. Vous r\u00e9alisez les plateaux \u00e0 la demande du client.\n\nVous travaillez du mardi au samedi\nPossibilit\u00e9 de moduler le contrat de 30 \u00e0 35h\nSalaire selon profil et exp\u00e9rience.",
        "dateCreation": "2023-11-17T11:49:55.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T10:48:01.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - FERNEY VOLTAIRE",
            "latitude": 46.254623,
            "longitude": 6.108033,
            "codePostal": "01210",
            "commune": "01160"
        },
        "romeCode": "D1106",
        "romeLibelle": "Vente en alimentation",
        "appellationlibelle": "Vendeur / Vendeuse en cr\u00e8merie",
        "entreprise": {
            "nom": "FROMAGERIE DANIEL MICHELIN",
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "D",
        "experienceLibelle": "D\u00e9butant accept\u00e9",
        "permis": [
            {
                "libelle": "B - V\u00e9hicule l\u00e9ger",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "competences": [
            {
                "code": "100016",
                "libelle": "Gestes et postures de manutention",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "100340",
                "libelle": "Techniques de vente",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "100341",
                "libelle": "Proc\u00e9dures d'encaissement",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "100359",
                "libelle": "R\u00e8gles d'hygi\u00e8ne et de s\u00e9curit\u00e9 alimentaire",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "101716",
                "libelle": "Cha\u00eene du froid",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "101758",
                "libelle": "Utilisation de trancheuse",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "101848",
                "libelle": "Types de produits de charcuterie",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "101851",
                "libelle": "Caract\u00e9ristiques des fromages",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "101853",
                "libelle": "Caract\u00e9ristiques des vins et spiritueux",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "102363",
                "libelle": "Techniques de d\u00e9coupe de produits frais",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "122410",
                "libelle": "Modalit\u00e9s de stockage de produits alimentaires",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "102903",
                "libelle": "Retirer des produits non conformes",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "116932",
                "libelle": "Contr\u00f4ler l'\u00e9tat des stocks",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "117468",
                "libelle": "R\u00e9aliser la mise en rayon",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "118069",
                "libelle": "G\u00e9rer une caisse",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "123660",
                "libelle": "Ranger des produits ou marchandises selon leurs dates de validit\u00e9 et les conditions de conservation",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "123793",
                "libelle": "Contr\u00f4ler l'\u00e9tat de conservation d'un produit p\u00e9rissable",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "300181",
                "libelle": "Entretenir un \u00e9quipement, une machine, une installation",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "300230",
                "libelle": "D\u00e9couper, tailler des mati\u00e8res premi\u00e8res",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "300260",
                "libelle": "G\u00e9rer les stocks",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "300263",
                "libelle": "R\u00e9ceptionner des produits, des mati\u00e8res premi\u00e8res, v\u00e9rifier la conformit\u00e9 d'une livraison",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "300280",
                "libelle": "Organiser le traitement des commandes",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "300282",
                "libelle": "Entretenir, nettoyer un espace, un lieu, un local",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "300374",
                "libelle": "Pr\u00e9senter et valoriser un produit ou un service",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "300375",
                "libelle": "Organiser, am\u00e9nager un espace de vente",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "300504",
                "libelle": "Renseigner le support de suivi de tra\u00e7abilit\u00e9 des marchandises",
                "exigence": "E"
            },
            {
                "code": "300541",
                "libelle": "R\u00e9aliser l'emballage de produits frais",
                "exigence": "E"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Mensuel de 1820,00 Euros \u00e0 2275,00 Euros sur 12 mois",
            "complement1": "Ch\u00e8que repas",
            "complement2": "Mutuelle"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en horaires fractionn\u00e9s",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {
            "nom": "P\u00f4le Emploi THOIRY",
            "coordonnees1": "348 AVENUE DU MONT BLANC",
            "coordonnees2": "01710 THOIRY",
            "coordonnees3": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/164ZDHV"
        },
        "agence": {
            "courriel": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/164ZDHV"
        },
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "qualificationCode": "6",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "47.29Z",
        "secteurActivite": "47",
        "secteurActiviteLibelle": "Autres commerces de d\u00e9tail alimentaires en magasin sp\u00e9cialis\u00e9",
        "qualitesProfessionnelles": [
            {
                "libelle": "\u00catre \u00e0 l'\u00e9coute, faire preuve d'empathie",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9couter activement, r\u00e9ceptionner des informations et messages, faire preuve d'ouverture d'esprit et de diplomatie."
            },
            {
                "libelle": "Faire preuve d'autonomie",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 prendre en charge son activit\u00e9 sans devoir \u00eatre encadr\u00e9 de fa\u00e7on continue (le cas \u00e9ch\u00e9ant, \u00e0 solliciter les autres acteurs de l'entreprise)."
            },
            {
                "libelle": "Organiser son travail selon les priorit\u00e9s et les objectifs",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 planifier, prioriser, anticiper des actions, en tenant compte des moyens, des ressources, des objectifs et du calendrier pour les r\u00e9aliser."
            }
        ],
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/164ZDHV"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "164ZCBJ",
        "intitule": "Chauffeur livreur bouteilles de gaz H/F",
        "description": "Vous r\u00e9aliserez les tourn\u00e9es de livraison de bouteilles de gaz, l'installation, la r\u00e9cup\u00e9ration des bouteilles usag\u00e9es.\nLivraison et installation de biens d'\u00e9quipements (uniquement le samedi), repos le dimanche et un autre jour dans la semaine\nLes tourn\u00e9es sont sur le bassin oyonnaxien",
        "dateCreation": "2023-11-17T11:29:29.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T15:52:43.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - OYONNAX",
            "latitude": 46.264295,
            "longitude": 5.638998,
            "codePostal": "01100",
            "commune": "01283"
        },
        "romeCode": "N4105",
        "romeLibelle": "Conduite et livraison par tourn\u00e9es sur courte distance",
        "appellationlibelle": "Conducteur(trice) livreur(se) installateur(trice)",
        "entreprise": {
            "nom": "PLEIN GAZ",
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "E",
        "experienceLibelle": "1 an - sur poste similaire",
        "experienceCommentaire": "sur poste similaire",
        "permis": [
            {
                "libelle": "B - V\u00e9hicule l\u00e9ger",
                "exigence": "E"
            }
        ],
        "competences": [
            {
                "code": "121418",
                "libelle": "M\u00e9thodes de plan de tourn\u00e9e",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "110474",
                "libelle": "V\u00e9rifier l'exactitude et la conformit\u00e9 de documents de transport de marchandises",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "124795",
                "libelle": "D\u00e9finir un itin\u00e9raire en fonction des consignes de livraison",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "125102",
                "libelle": "Livrer une commande",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300265",
                "libelle": "Charger, d\u00e9charger, manutentionner des produits",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Horaire de 11,73 Euros"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "complementExercice": "Travail le samedi sur la journ\u00e9e",
        "alternance": false,
        "contact": {
            "nom": "P\u00f4le Emploi OYONNAX",
            "coordonnees1": "188 RUE ANATOLE FRANCE",
            "coordonnees2": "01100 OYONNAX",
            "coordonnees3": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/164ZCBJ"
        },
        "agence": {
            "courriel": "Pour postuler, utiliser le lien suivant : https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/164ZCBJ"
        },
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "deplacementCode": "4",
        "deplacementLibelle": "Quotidiens",
        "qualificationCode": "5",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 non qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "46.71Z",
        "secteurActivite": "46",
        "secteurActiviteLibelle": "Commerce de gros (commerce interentreprises) de combustibles et de produits annexes",
        "qualitesProfessionnelles": [
            {
                "libelle": "Avoir le sens du service",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 identifier (voire anticiper) les besoins des usagers, clients (internes et externes) et \u00e0 apporter une r\u00e9ponse adapt\u00e9e afin de les satisfaire."
            },
            {
                "libelle": "\u00catre \u00e0 l'\u00e9coute, faire preuve d'empathie",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9couter activement, r\u00e9ceptionner des informations et messages, faire preuve d'ouverture d'esprit et de diplomatie."
            },
            {
                "libelle": "Faire preuve d'autonomie",
                "description": "Capacit\u00e9 \u00e0 prendre en charge son activit\u00e9 sans devoir \u00eatre encadr\u00e9 de fa\u00e7on continue (le cas \u00e9ch\u00e9ant, \u00e0 solliciter les autres acteurs de l'entreprise)."
            }
        ],
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/164ZCBJ"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    },
    {
        "id": "164ZBVN",
        "intitule": "OYONNAX temps plein de travailleur social pr\u00e9vention sp\u00e9cialis\u00e9e (H/F)",
        "description": "L'Association De Sauvegarde de l'Enfant \u00e0 l'Adulte 01 (A.D.S.E.A.01) a pour mission de participer \u00e0 la protection de l'enfance et de l'adolescence, venir en aide aux enfants, aux adolescents, aux adultes dont le comportement individuel, les aptitudes personnelles ou le milieu familial, n\u00e9cessitent une aide active personnalis\u00e9e.\nLa Pr\u00e9vention Sp\u00e9cialis\u00e9e est une forme d'action \u00e9ducative men\u00e9e dans le milieu de vie des jeunes \u00e2g\u00e9s de 11 \u00e0 18 ans, en rupture ou en souffrance, en voie de d\u00e9socialisation ou exclut.\n\nAu sein d'une \u00e9quipe pluridisciplinaire et sous la responsabilit\u00e9 du chef de service :\nMISSIONS :\n- Mettre en ?uvre un travail de Pr\u00e9vention Sp\u00e9cialis\u00e9e au sein des quartiers prioritaires de la ville.\n- \u00c9tablir et d\u00e9velopper un lien de confiance en direction de jeunes (12-21 ans) et de leurs familles, en situation de d\u00e9socialisation, d'exclusion, de pr\u00e9carit\u00e9 et/ou d'isolement.\n- D\u00e9finir pour ces publics des accompagnements socio\u00e9ducatifs, et mettre en place des projets individuels et/ou collectifs, \u00e0 partir d'une \u00e9valuation des attentes et des besoins, dans une perspective de relais.\nACTIVITES PRINCIPALES :\n- Mettre en place des projets collectifs et individuels (en lien avec les partenaires lorsque cela est n\u00e9cessaire)\n- D\u00e9cliner une pr\u00e9sence sociale qui facilite la cr\u00e9ation d'une relation de confiance aupr\u00e8s des publics et des partenaires (travail de rue, animation, \n d\u00e9veloppement social local)\n- S'impliquer et favoriser la participation des jeunes et des habitants dans l'animation des dynamiques locales\n- Accompagner les publics vers les institutions de droit commun, en vue de favoriser leur autonomie et leur pouvoir d'agir.\n- Travailler en \u00e9quipe\n- Collaborer et /ou apporter sa contribution avec les services sociaux du D\u00e9partement\n- Participer aux instances institutionnelles internes (r\u00e9unions, groupes de r\u00e9flexion?)\n- Participer aux r\u00e9unions partenariales et/ou groupes de travail partenariaux\n- Rendre compte de son activit\u00e9, \u00e9laborer des \u00e9crits en lien avec son activit\u00e9\n- Participer aux t\u00e2ches mat\u00e9rielles et/ou de logistique facilitant le fonctionnement de l'\u00e9quipe\n\nINFORMATIONS COMPL\u00c9MENTAIRES :\nSalaire selon exp\u00e9rience et convention 66\n24 jours de Cong\u00e9s Trimestriel\nPrime S\u00e9gur\nAvantages CSE \n\nCOMP\u00c9TENCES REQUISES :\n- Capacit\u00e9 d'\u00e9criture et d'\u00e9laboration de projet,\n- Capacit\u00e9 de travail en \u00e9quipe et in interdisciplinarit\u00e9 avec d'autres services et r\u00e9seaux,\n- Capacit\u00e9s relationnelles et d'initiative,\n- Autonomie, disponibilit\u00e9, \u00e9coute, mobilit\u00e9, s\u00e9rieux, rigueur\n\nPROFIL :\nVous poss\u00e9dez obligatoirement un dipl\u00f4me DEES;  DEASS ; CESF; DEDEME \nConnaissance de la protection de l'enfance",
        "dateCreation": "2023-11-17T11:25:10.000Z",
        "dateActualisation": "2023-11-21T15:40:51.000Z",
        "lieuTravail": {
            "libelle": "01 - OYONNAX",
            "latitude": 46.264295,
            "longitude": 5.638998,
            "codePostal": "01100",
            "commune": "01283"
        },
        "romeCode": "K1207",
        "romeLibelle": "Intervention socio\u00e9ducative",
        "appellationlibelle": "\u00c9ducateur sp\u00e9cialis\u00e9 / \u00c9ducatrice sp\u00e9cialis\u00e9e de pr\u00e9vention",
        "entreprise": {
            "nom": "LA SAUVEGARDE",
            "entrepriseAdaptee": false
        },
        "typeContrat": "CDI",
        "typeContratLibelle": "Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e",
        "natureContrat": "Contrat travail",
        "experienceExige": "D",
        "experienceLibelle": "D\u00e9butant accept\u00e9",
        "formations": [
            {
                "niveauLibelle": "Bac+3, Bac+4 ou \u00e9quivalents",
                "commentaire": "DEES; DEASS; DECESF; DEETS; DEME",
                "exigence": "E"
            }
        ],
        "permis": [
            {
                "libelle": "B - V\u00e9hicule l\u00e9ger",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "competences": [
            {
                "code": "107905",
                "libelle": "Transmettre et expliquer aux personnes les r\u00e8gles sociales et civiques au cours des activit\u00e9s de la vie quotidienne",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "107906",
                "libelle": "Informer et sensibiliser aux th\u00e8mes de la violence, la toxicomanie, la sexualit\u00e9, l'illettrisme",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "107907",
                "libelle": "Accompagner une personne dans ses d\u00e9marches",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300014",
                "libelle": "Conseiller, accompagner une personne",
                "exigence": "S"
            },
            {
                "code": "300436",
                "libelle": "Organiser le travail d'une \u00e9quipe",
                "exigence": "S"
            }
        ],
        "salaire": {
            "libelle": "Mensuel de 2000,00 Euros \u00e0 2500,00 Euros sur 12 mois"
        },
        "dureeTravailLibelle": "35H Travail en journ\u00e9e",
        "dureeTravailLibelleConverti": "Temps plein",
        "alternance": false,
        "contact": {},
        "nombrePostes": 1,
        "accessibleTH": false,
        "deplacementCode": "3",
        "deplacementLibelle": "Fr\u00e9quents Zone d\u00e9partementale",
        "qualificationCode": "6",
        "qualificationLibelle": "Employ\u00e9 qualifi\u00e9",
        "codeNAF": "88.99B",
        "secteurActivite": "88",
        "secteurActiviteLibelle": "Action sociale sans h\u00e9bergement n.c.a.",
        "origineOffre": {
            "origine": "1",
            "urlOrigine": "https://candidat.pole-emploi.fr/offres/recherche/detail/164ZBVN"
        },
        "offresManqueCandidats": false
    }
]